這款售價60美元的鈴聲汽車報警器是亞馬遜對傳統汽車報警器的改進，它還具有位置跟蹤等功能，讓人們能夠記住自己的停車位置。亞馬遜今天推出了一長串產品。以下是三位傑出人物| jonathanvanian2015 | 2020年9月24日|財富
設置後，可以要求無人機直接飛行，也可以自行飛行，以訪問鈴聲報警系統檢測到的干擾。亞馬遜新硬件：環形無人機、Echo Dot第四代、Wi-Fi 6 Eero等| Jim Salter | 2020年9月24日| Ars Technica
最近幾天，其他美聯儲官員也發出了警報。佩洛西突然改變方向，在經濟出現緊張跡象的情況下重新啟動救援行動。|艾麗卡·沃納，雷切爾·巴德| 2020年9月24日|華盛頓郵報|
這些早期免疫防禦系統，無論入侵者是什麼，都會為身體的攻擊敲響警鐘，在老年人中可能較弱。早期免疫反應可能是年輕人感染新冠病毒較少的原因| Erin Garcia de Jesus | 2020年9月23日|科學新聞
邊境兩側的醫院和其他地方官員發出警報，稱邊境本身正在助長疫情蔓延。《邊境報道：日工的新挑戰》| Adriana Heldiz和Maya Srikrishnan | 2020年9月21日|聖地亞哥之聲
在聖誕節，天黑後的某個時候，一場可怕的火災席捲了整個會場：100名消防員，33輛消防車，一場四級火警。多倫多名人熱點索托·索托的火熱死亡| Shinan Govani | 2014年12月30日|每日野獸
航空業反對有時這些可部署記錄器會無緣無故彈出，傳播不必要的警報。繁文縟節和黑匣子：為什麼我們在2014年不斷“丟失”客機|克萊夫·歐文| 2014年12月29日|每日野獸
說實話，沒有人能比摩爾更善於捕捉一個處於神經崩潰陣痛中的女人的痛苦和恐慌。朱莉安·摩爾在《靜止的愛麗絲》中獲得奧斯卡金獎；馬洛·斯特恩2014年12月24日《每日野獸》
如果宗教義務警員在業餘時間伏擊性工作者的想法引發了警鐘，那麼很可能應該如此。《抓住性工作者：a&E可怕的剝削性伏擊秀》|薩曼莎·艾倫| 2014年12月19日|每日野獸》
布朗在2012年9月12日被捕時，仍在為一家名為博斯·艾倫·漢密爾頓（Booz Allen Hamilton）的公司敲響警鐘。“匿名”的代言人巴雷特·布朗即將被判刑。|凱文·M·加拉赫| 2014年12月15日|每日野獸報
然而，當這個生物試圖從自己的梯子爬上去時，一些警報再次響起。北方巨人| R.M.巴蘭坦
當他們在沒有任何抵抗手段的情況下將110艘船隻帶入這些海域時，我們有理由感到震驚。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
她臉上帶著一種痛苦的表情，幾乎是驚恐的表情；她保住了自己的位置，但她的眼睛默默地歡迎伯納德。自信|亨利·詹姆斯
公眾的目光總是警覺而膽怯，幾乎不等待危險的出現而驚慌失措，收回自己的好感。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
一些士兵阻止了搬運工製造警報；其餘的人擠滿了大廳，關上了門。《牧師的火面》第3卷，共4卷|簡·波特